REDDIT一圖解釋GME星期一的跌幅

Source:

求翻譯

薯仔巴連finance都玩埋一份

你連金融都有涉獵呀？

即係點

有幾下係因為一隻叫etoro的交易平台自動幫人set跌幅超過20定30%就自動賣，幫手推動價格下降。

睇唔到有咩原因唔玩

三十秒財經-REDDIT一圖解釋GME星期一的跌幅

仲睇緊人哋D分析

薯仔巴

佢跌低過100再加倉

跟，貼倉保平安。

push

我係你就all in啦 樓豬

咁都得？

薯巴姐係買唔買好啊

自動幫人set出貨？冇人嘈既咩

依句嘢的邏輯在哪？

你不會投資？那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎？

佢只係叫受害者EMAIL番佢

自己決定

Lm

Steve and Dave.......

咁即係short squeeze 個假設已經未必成真

OK

Short squeeze有咩假設？

無交易量都可以平到倉
咁當我輸囉
唯一會輸就只有GME增發或者GME低價賣比佢啦

你指靠不斷引誘panic sell嚟平倉？

咁即係有冇得升返上去?

個價要夠高，跌到一百蚊根本唔需要平倉

佢要平倉就會升？

樓主pin呢個

越低價越有利平倉？

Short squeeze就會升
依加股價係無意義 依隻唔係正股
只係賭Short squeeze
而佢會唔會Short squeeze
答你只要大家都SH就肯定會

係，佢地輸少咗好多

係唔係廢話
但到時無人賣啦
佢依加做既只係震散戶 震到你地自然崩潰
但我睇番大家都仲係SH緊
老實講 連登仔好多都係垃圾黎
睇番WSB啦
單野都係佢地攪起
人地個決心有幾大
要賺錢一早500走鳩晒啦 賺過億都唔走
就知計過數唔會輸

其實最後戰場係下星期一？

樓主係高汁post既代名詞

有個高位超過十億usd 依家應該得返億幾

如果我係對手，我寧願俾錢震走敵人，都好過送錢俾敵人，保住華爾街精英之名。

有冇圖睇番

最後戰場的日子係由對方決定？

特價時段

個價keep 唔住高位就唔需要行權
即係打機咁，你秒唔到佢，輸出開始跟唔上，比佢回到氣，殘血死唔去，之後就會吸番上嚟

個價keep 唔住高位就唔需要行權？

點解？ 依家佢係想買番D股嚟抵償沽空股，盡量減低要俾的利息同平息事件？

壓到低價咪可以慢慢拖，高位啲息先貴，可能佢高位加沽已經回咗部分血

即係計緊當跌到某一個位，D息貴過先平倉的話，先會有機會大幅度平倉？

呢個平台係咪就係咩史蒂夫和戴夫果個

洗橫手强制賣唔俾SH 痴鳩線

用閒錢買1 2股
有心理準備100% loss
Sh直至ss

而家得番80 其實都完啦 仲有希望咩？
20@$200
Holding

係

太多奸險招數

其實理論上只要空軍一日未平哂所有倉都有機會觸發到short squeeze?

完的意思係？

咪已經平倉平到輸50％身家，當個比率唔再過100％嘅時候，場game已經變翻做大戶主導只不過今次入場早嘅散戶可以同其他大戶一齊割

平哂所有倉的意思係140%？
其實大股東hold住一部分的股，嗰D可以點平？

冇抵壓就話高息姐，有抵壓點會高息

連續幾日平野 真心會平唔到？
佢一定要同一時間還貨？如果分批 每日10-20% 已經可以舒到好多壓

講撚咩,你地班友sh根本冇關大局,連自己地位係邊都未知
仲要成班烏合之眾

83了

呢個就係我諗既問題，佢唔需要一下還晒140 還到低過100% 再好似呢幾日拖長 壓低黎還
得唔得

唔係
只要有人願意用某一個價錢賣比佢佢先叫平到倉
所以唔一定升
但邊個會賣咁大量貨比對家？

黎明黎未

但佢依家呢個價都平唔少倉啦
換手率70%

利申150@20

咩柒都attack attack

咁你知唔佢10%貨即係要幾多成交量？

換手率有咩參考價值？

屌你啦班坐大貨基金就算而家呢個價賣都大賺特賺啦

唔知 呢一個星期其實夠唔夠佢平倉

大家點睇

我記得320嗰位都有大量資金流入支持，嗰價依家賣應該唔會賺？

個d係咩黎
有基金持貨幾十% , 如果一早持有既你話值幾錢,咩位都贏啦

例如某股的總股本是一千萬股，在成交股數累積也達到一千萬股時，我們就說該股的換手率是100％，亦即是說理論上該股的所有股票都被買（賣）了一遍。

個市得佢一個人?
佢壓到個價落黎原因咪係因為又借貨沽囉
佢借左幾多無人知
你咁撚驚依加就放出去啦
第日我指撚住你個頭黎笑

即係你指佢哋支撐320的舉動係多餘？

Wsb 個班一係白痴，一係就叫你Sh實則自己走先，寫英文唔代表專業d

咁唔一定代表對家會接貨平倉，可以係街外客？

點知咩人,就算輸d又如何
幾十%貨點解有得賺要hold死

證據？

你都無撚腦
要走既都等T+2啦
星期五唔會走 琴日唔會走 今日更加唔會走
星期五320明知佢T+2要還貨就大升
會唔會走呀
依加明顯係又借貨沽空 目的只有一個就係令你地軍心散

咁大戶永遠都係「不死身」ge

可以係街外客 亦可以係大鱷
知我就唔洗咁驚啦

數字遊戲，根本唔會有咁多錢黎接哩個價

閒錢 SH 32857 花生

幾日嚟睇到我都r哂頭
本身沽空機構認為隻嘢唔值$10
所以借貨炒低過$10就賺錢
然後比人炒到上$500
跟住d就開始話平倉又點點點咁
咁究竟有無人計過佢借個d貨係低過$10
然後個量都唔少
佢要$500平倉要輸幾多錢先？
就算佢而家$80平倉
又可唔可以唔輸錢先？
仲要係未平哂

好啦，當佢$500個時又做返同樣嘅嘢
咁到炒到$320
理論上都食到差價$180
但係，個量又有無計到呢？
賺到，又賺左幾多呢？
最初借個d都要平倉㗎喎

佢哋可以賺$500至$320個轉
又可以賺$320至$80個轉
但係，要睇量
唔係個價係咁樣就係代表一切
10個人玩
得1個人嗌價係唔會有成交

總括而言
都唔知點總括好

不嬲都係咁做
係d傻仔卡左係人地要一次過還140%

係
成交量係幾多？
大貨基金賺左幾多？

睇換手率啦

etoro refund番之前強硬cut loss的錢，不過搞到股價跌的後果就要其他人負擔。

你好好心機對住呢班淡友

唔駛驚，有一大幫外國人同連登巴打信念十足，一齊同行。

其實有時我覺得 etoro 幾有良心

唔係，上星期尾佢地出個招一偷到時間大局已定

Reddit咪有哂條數囉

咁睇住佢跌梗係唔開心嘅
我都驚驚地但唔會panic sell咁on9

有d人諗嘢係咁

價升到500放1000萬股都會係500個個價
同樣
價跌到80，買入平倉1000萬股個價都係80

etoro星期4都有唔俾人買GME

幾多幾多你download reddit 望下就知啦

佢依加明顯係再借貨再沽
決心同WSB決一死戰
利用資訊唔對稱黎恐嚇你地
WSB話計過數佢係用緊唔存在既貨黎沽
只要21日內還就得
我就變0都SH

有人大佢十萬鎂

本身有嘅倉咪一樣要平, 無得加沽咋關乜事

你指星期4禁買？

你買咗幾多

有無link

所以咪係有時
起碼做錯嘢佢會退錢
之前vslr 佢都有退錢

我就嚟比d友搞到唔識睇

佢地都係建基係人地大戶都唔放貨比佢既立場
老散明明冇咩作為又烏合之眾

冇 太多po

非大戶

其實set 32857係咩原理
係咪SH都有份食佢忽肉

好多人話fidelity都幾好，但我無時間比較

其實都比班撚樣一野壓到咁低，點解仲會有人揀放而唔SH差唔到幾多

得閒睇下先
我依家都有用etoro 介面幾易用，好啱新手

但有好多新股,潛力股都無

例如tsm

係
依家淨係買左 plug

但overall 好過sofi

可能被數字嚇親，一時唔識理性思考

輸唔輸錢唔緊要，我想知真相學野姐
到底真相係乜

如果我無錯，2月9日先會有真正的short ratio，到時可以用嚟推敲吓

係，個下佢地set好陣勢就玩完

冇計，老散財力資源技術都唔夠大戶黎⋯

你指佢哋壓低價嚟平倉？

強帖黎明

只要有高位，有option , 有一定既貨係手，佢地輸頭個野之後都可以cover 返哂，平倉又得唔平亦得

所以但依家佢哋不斷壓價，即係始終未去到佢地心目中的位置？

真係想知班7x-8x放既人依家係咪dum緊自己春袋

唔緊要，我接

屌你 咁平入貨

難講，背後條數而家變左好難計

Buy the Dip
Hold the Line
Strong Hold

三大法則

今晚100同90各接左一轉
美股贏番黎既錢放番晒入去，希望可以笑到最後

佢依家係繼續借貨沽黎壓價
佢目的係散戶人踩人佢再平倉
但大家決心sh佢做唔到
所以美國驚含家剷所以聽日禁止沽空

大戶上個禮拜都係咁玩
1股股咁質低個價
嘗試觸及散戶止蝕位
等佢地自動賣貨

沉住氣，對方要俾息，自己唔駛俾息，不斷自我沾沾渡過低潮

禁止沽空即係佢唔會再有好多貨可以壓價？

咁佢張圖寫t+6。。。咁上星期五。。+6咪下星期一。有冇理解錯？

睇完圖都係唔撚明，有冇人解釋下

你指置頂定#1張圖？

#1係話夾手夾腳搞到股價跌

史提夫和戴夫...

咁駛乜sh姐
應該放左佢等禮拜四掃平貨ma

咁你放嗰下佢咪平咗啲倉囉 天才 仲點會爆上呀

打怪升lv

LM

財演?

你唔放咪人地放囉
自己望下個價

同意
呢段時間會刻入歷史 放手比你賺一定比人binc冇得番身

咩菇咩菇FIRE!!!!!!!!

所以咪話 個個都好似你咁諗 就梗係ss唔成啦 咁你星期四仲執平貨有撚用咩

我想問
etoro唔係cfd咩
唔係實質股票都可以咁？

屌有聲

etoro係主打CFD，但GME佢依家已經強迫成為正股買賣。

唔洗同花生友講
put左再講

如果天下齊心

要共產黨滅亡太容易

呢隻野唔係交易合約嘅咩
其實係好似冇實物..
之前用過一排

簡單黎講係咪強制迫人賣貨?

作到星期二跌幅既故事未
想睇

咁撚仆街

買5號定12號call好

仲買

GME short squeeze 詳細分析

GME牛牛分析師

樓主9-feb 呢個日子係點推敲出黎嘅？

巴打呢個POST真係清泉 幫你推

跌親都叫Attack 你冇defence?

問題係跌到呢個價,,,再平有咩難度...
買盤又無力再上,,都係果樣,,資金問題

如果計入面子呢樣野真係仲有得計
出面吹到散戶食大戶,比佢地最終大勝班大佬真係仲有咩面
可能都係同連登一樣見人氣炎咁,夾手都想打撚死你地